得罪講句，LGBT係病

Gay佬Les婆迫人合理化個病

萬人遊行關係患者

唔係話唔撐你,不過你要比多D論據先有得繼續討論落去㗎

I found this article offensive

kill those faggot